重慶大廈南亞人完美試範點解決危機

關門，屌示威者害港，請一打保安，call防暴，有效嗎？

一招擁抱群眾，送水送cake，立即冇事

可否不分膚色的界限
願這土地裡
不分你我高低
繽紛色彩顯出的美麗
是因它沒有
分開每種色彩

諗起上水某大黑幫

大家已connect ，不要搞他們啦

死開d啦,五毛

頂，你真係講得好啱！

南亞人嘅危機應變處理能力高過香港政府幾班！

屌你個仆街

777用火水救火

講廣東話
擁抱自由 和平 民主價值

即係香港人
唐宋、美國咁強大
都係因為開放

小數族裔一齊示威，香港we connect，777 connect晒中共以外人仕

大家都唔會入去大廈，扑乜柒
死返出去啦

負皮不解釋

不推文回覆，blocked

唐就係外族管治啦，中華民族my ass咩

收皮啦屌你老母
幫撚哂仲要搞鳩人？
blcoked

大家都係香港人

屌你老母P牌仔 縮番入老母個西度

重慶嗰班做埋香港人生意
邊似尖沙咀一帶商鋪只做支那人生意
點比

之前都有入去食下咖哩 佢哋係幾nice

你收皮啦

佢起碼識玩

不過唐真係一個文化底好深嘅年代
唔係點解廣東話同台山話俾人當唐話?

專做遊客生意既要反思

香港有咩野值得要外國遊客年年來一次， D 鋪頭睇唔起香港人，就算有錢都唔會幫親買你啦，由其廣東道

支持小數族裔

其實你地d五毛點解咁撚蠢

morning sir

Show Blocked User - iambad
Show Blocked User - iambad
Show Blocked User - iambad

做狗做到你咁cheap
移民馬來西亞都唔批

走啦 啊蛇

文化強大既國家先會開放
自己知自己7個d咪閉門造車囉

黑色肌膚給他的意義
是一生奉獻

你快啲死啦

hi sir

P牌仔真係on9啲

其實真係好感動，連南亞人都connect 埋。
爭在connect唔到廢老同港女

收嗲啦

蛇又想扮示威者？

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

FB: 國難五金, 香港自由之書

機器五毛不可取

人地本身就撐我地又要同你講

On9黎
咪撚理佢
一早block左

Good morning sir

on9

Iambad 322637
Iamgay 324175
真係多巧合

正苦完美示範對抗民意 而唔係疏導民意

其實講普通話我都唔介意
最緊要係價值理念一致

呢d先叫香港人！

用火燒好冇?

講緊你老母個墳頭

真 但門面野都好過無

黑警跟緊d啦d料

佢唔係救火，係撥火

狗嚟，一早block 咗

諗起光復上水個次

請你仆街死

仆街5毛

#322637 屌你老母五毛狗

扑緊你老母

做乜尻？

含撚啦柒頭

佢係五毛 block左佢

唔洗送cake
你繼續做生意已經we connected

呢d你做la, sir

屌你老母

因為佢哋係家鄉訓練有素

扑扑扑，block左你先啊。

抄侯志強

香港人係身份認同

屌你啦

認清風頭

死全家啦

從來都無連登仔打算搞佢地

訓左幾耐
廢老同港女一早connect左啦wor

Load咗好耐以為大家鬧緊樓主
一早block咗個三毛

又分化，負皮，單機啦五毛

如果而家DOG唔俾香港人入
一早成為裝修對象

派水、寫信呢啲成本低，但係show到好有誠意，
效果好好

( Show Blocked User - iambad )
五毛黎嫁，我一早block左，唔洗理佢

佢地參考粉嶺啦

單機啦垃圾

重慶大廈connected抗爭
搞佢地有著數=黑警=你

我扑你老母一鑊就有 五毛

又分化煽動呀？

今次真係可以捉鬼邊個搞佢地邊個係鬼

Good afternoon sir

只能夠講班奴隸藍絲係無腦

Good afternoon ! Sir!
我屌你老母！
Thank you sir !

咁係因為大家斬愛香港

唔係解唔解決危機

而係果班政府 黑警 鄉黑係敵視港人

Sir

黑色3毛警報

Fuck you sir!

扑你老母就得
幾錢q?

屌你老母臭閪，燒你冚家春袋

blocked

On9

你知唔知重慶保安阿頭係退休督察，佢唔搞你就唔好做多餘野

搞清楚，廢老同銀髮族係兩樣野，港女同發夢絲都係兩樣野黎

其實唔少南亞手足一路有出黎幫手同派水

5毛太明顯
死因: 冇腦

黑警蒙面入去攪事

拉
明明connect 咗 又開post出黎分化

最緊要搵錢。
相比起荃灣果d福建佬

你咁講呀
南亞人同黑社會幫嘅南亞人都係兩樣野啦
都唔係全部南亞人都connect嫁

收皮 五毛閪

小心一陣有劇本又斬人

最緊要點清楚班狗相
仲有班狗仔狗女
平日行街要一眼認得出嗰種程度
如果唔係下下等人報料啲狗都走晒

扑你老母個爛臭西阿屌你老母

阿sir示威唔洗你教

掘麼寧蛇

Hi sir

Push

影衰P牌仔

又多一個三毛ac可以block

學上水，侯志強

手足萬事小心

收皮啦on9

扑你老母咩P牌仔

死開啦5毛

Block 得

朋友既朋友係敵人

收皮

fuck off

奉獻喺 膚色鬥爭中 囉

7月嗰陣上水佬已經係咁，就算宜家個個鶳鄉黑都未燒到佢哋

搵日入重慶大廈食野
支持同了解下少數族裔文化

強哥

32萬收皮啦
你要做就自己去

我dllm啊

上水 後志強

大家件衫都係I LOVE HK

另類保護費

Noted

你走啦

死開啦垃圾狗

鬼撚到你

死開

Blocked

訓撚醒未

關化解危機咩事
都唔想支持你
仲送水送cake比你咩
你就唔好搞人就差唔多

即block五毛確認

阿sir可唔可以拉自己喺互聯網(煸動他人犯罪)

美心如果咁做咪無事,證明香港公關智慧係零,請南亞人做公關好過

Connected

睇撚住你阿媽爛閪

套野叫咩名？

You are bad

感動到眼濕濕

Sir ?

收皮啦
阿sir有冇裝cctv睇實你隻狗乸呀屌你老母

U are replying to a 50cents, plz block him immediately

P牌仔死撚開啦

今天只有殘留的軀殼
迎接光輝歲月
風雨中抱緊自由

買過個account啦 五毛

入面好多好野食

死開d啦

一早block7#4

Good afternoon sir !

Zoolander

南亞人都係香港人，都係手足黎

啱

Connect埋南亞手足，呢個種族共融嘅畫面真心好靚

我扑你老母臭閪 再扑埋你老母個弱智仔Ok？

呀sir 返工唔好上連登啦，會比人錫春袋

We connect
又多野要罰

收皮啦死五毛

扑你老母臭閪

on9, 5毛都俾多你

佢呢啲真係醒目

政府原先想用南亞人斬人分化,等勇武同南亞鬼打鬼
點知仲connect左

仲有美樂士多
個頭同淋奠握手
個頭又派水

有一種on9,叫香港警察aka偽進狗

下次入去踩場食咖哩懲罰佢地

林鄭去重慶偷師啦

做人要公關

又係你條死仆街，連續幾個Post 都叫人搞南亞裔屌你老母係咪係咪比性病流浪狗強姦生咗你出嚟

hello my friend

第一次見有comment係有92個回覆
仲要一致屌佢

good morning Sir

做人無公關食得屎架

( Show Blocked User - iambad )

5毛請縮返林鄭老母閪
多謝合作

本身就關佢地事岑子杰係旺角比人打，關重慶大廈鬼事咩

所謂雞臂打人牙骹軟

林鄭同啲警犬自視過高

唔會明依個道理

更加唔識咩叫be humble

播埋榮光歸香港

大大個負皮比你啊，五毛狗

要讚一讚南亞人士完美表演轉危為機

又係你

班狗估唔到諗住分化同嚇點知變左 connect 埋

我打撚爆你個頭

重慶咖哩好好食

重有人話要攪重慶, 攪黎做咩.

死埋一邊啦，垃圾吹風機

其實香港人嘅界定從內唔係膚色
we connect

扑爆你老母， 五毛

屌你啦 死黑警

駁唔到

呢條友一早封鎖左

自從8月大量5毛同popo入侵
要善用 完全封鎖

On9仔 想tk?
真係有人搞事就無哂證據

香港人不嬲受軟唔受硬 一軟就唔會點用腦思考 覺得是撚但就算

呀sir你好呀
番大灣區啦屌你老母

今日全世界出尖沙咀呀

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 還眼 被自殺 第二槍 緊急法

sir乜9，你會唔會叫隻狗做sir？改口啦

屌你，咪撚on 9 啦

百幾個回覆我都係第一次見

good afternoon sir!

都係香港人呀

終於証實係五毛，thanks

ching知唔知路線仲出緊嚟

支持勇武的樓主自己一個去扑

( Show Blocked User - iambad )完全封鎖

星期日去行街扑乜野cctv?

南亞人個個都好型

大唐
九天閶闔開宮殿，萬國衣冠拜冕旒

帶左胡椒噴劑出黎未呀 sir

林鄭，令全香港團結起來。

被炒所以做五毛？

唔好影衰我地p牌啦，彈開啦！，無人會理你㗎

自信可改變未來 問誰又能做到

*你老母分化狗

多得有你啲五毛狗西襯托得啲南亞兄弟更加高尚

推推推

人地幾識做

南亞手足we connect!!!

咁多留言屌你好撚正

百幾個reply屌鳩你,你都算西利

南亞仔都醒過777

Good afternoon Sir!

唔好俾政府分化

唔明點解要衝重慶

已block

ar sir又要申請過個新acc啦

阿sir今日有咩部署？又會去邊拍戲呀一陣？

阿sir咪on9啦

已經收歸其下所以危機解除

做俊和做到傻撚咗？

政府想分化 點知connect埋

你都係收皮啦

扑爆你個頭就真，有冇腦㗎

哇你都沖得好快下

你就真係俾人block爆啦

死開啦 黑警

扑你老母下面就得

Sir咁得閒嘅

大家認住呢個五毛

外國人其實好多時都會咁做，係大陸人先咁仆街

可否不分膚色的界限
願這土地裡
不分你我高低
繽紛色彩閃出的美麗

小數族裔都係香港人
所有香港人加油

多謝P牌提供笑話

Good afternoon Sir

拉

李氏家族係外族咩

人地南亞人都識關公 ， 相比 呢個垃圾政府……

鬧人哋收關稅，自己就廿幾%咁收咗十幾年支共真係垃圾

諗起元朗國啲冇腦圍村佬

撈埋晒一堆啦，而家都唔知仲有冇先卑族

邊個攪重慶邊個就係鬼

出翻去啦五毛

感謝

阿Sir吾洗上前線？

企開d啦屌你老母

含撚死啦你

Block 左好耐

屌你分化撚

執返個腦未？白痴兒登仔

高下立見

blocked ,next

已開波行 預計link唔到data
祝手足武運昌盛
種族all connected

行撚開啦

呀sir又開工
收皮啦 咁低汁既分化

扑你老母塊反皮閪

要求連尼住ban曬連登啲 racist右翼

有人話係胡族人
利申：唔識

你有膽就試吓

侯強？

你睇下牛屎佬候志強
今次完全無燒到佢

講真就算無和解
都未必敢入去

上次明報條片已經令我對南亞巴改觀
只要係同路人
不分種族不分出身 大家都係香港人
今次更加令香港人認清楚邊個係人邊個係鬼
證明當危難來到會更見人性美好

個條仆街柒婆想分化香港人
咪撚駛旨意

香港人 反抗

你老母仲好扑

WE CONNECT

岩呀 醒過元朗個班多多聲

睇下企邊一邊先

姓簡果位？

佢都唔係好人
但至少佢係聰明人

低調發財係上一代圍村風氣

上水果邊啲人清楚明白自己做啲野係高調冇著數

個個好河妖同元朗人咁咩玩串哂

bked

on9 P 牌仔收嗲啦

我都食過好好味

啊sir
你做乜鳩

臭西狗
你老母好唔得閒

小心有呀sir以煽動他人犯罪拉你呀 sir! 不過你地都係圍內應該唔會有事 sir! 最後講多句 我屌你呀

香港國要強大
美國法國既熔爐政策係必須
南亞巴打我地支持你

777 為台獨做咗好多努力，只係佢唔記得自己係香港人

好多南亞人係香港過百年一早係我地一份子啦
正苦用埋哂d咁低裝手段就想分化我地！？

無大陸生意先可以咁玩

有人話佢地有鮮卑血統，亦有人會話唐朝係由突厥人建立既國家，唐朝得以建立既其中一個因素係由內亞引入軍事力量etc

想知多d李唐血統，可以參考下史學大師陳寅恪寫既李唐氏族之推測及其後作

利申，冇乜研究過李唐既血統

係元朗嗰邊先咁傻仔
依家個個都笑佢啦

笑左 第一次見到比人屌得咁勁 半個post都係屌緊你

2樓肯定係五毛
因為我block左睇唔到

屌你老母

阿sir我屌你老母
有位手足俾人劏肚腸都出埋黎
你可唔可以都試下？

我今日心情 好 撚 曳

忘記咗，五毛黑警立刻死全家

嗯，我覺得扑9你仲好
Show blocked user iambad

以德服人，大家學下野

劉仲敬好睇，改姓係方便統治

南亞/伊斯蘭香港冇痛腳比大陸揸住，一招派水送餅we connect可以化解爭議，仲有宣傳作用。

重慶大廈想食咖哩有咩好介紹?

係唔係啲sm相畀人放咗上網冇人屌，宜家r屌呀

P牌5毛仔

福建話
lambad 林被 你老豆 lamgay 林敢 你個仔？

柒夠未

死5毛

鮮卑人

正解
推

如果送埋咖哩薄餅效果更好

躝啦煽動狗

單機啦 屌你老母

嘩 2千幾負皮加166個回覆
5毛你屎眼開花未

Block

阿sir又無得出嚟放尿啊
又要做mon post
香港人咁撚容易中計
你就無咁多it la

重慶大廈connected

推

去到170幾個comment

都係屌佢同佢老母

唔得閒 去左扑你老母

呢個一早block左

包疪港獨 咪比人射爆清實寺

S cake 過期傢🤨

收皮啦P牌仔，仲唔係五毛？

原來連重慶大廈都有人上連登

明顯成咁 你嗰5毛真係好意思收咩?
希望你老闆睇到 諗清楚仲繼唔繼續請你

做吓功課先玩分化啦

真

就係因為南亞手足出聲
黑警就搞清真寺
串埋一齊就啱

隻歌行前幾廿年

垃圾單機啦

含能啦你

同行兒女為正義時代革

唔係以為勇武真係無條件聽連登指揮呀嗎

[共識] Twitter hashtag

今時今日，五毛仲要搞事

香港光復之後要去瘋狂食咖喱

morning Sir
good afternoon Sir

藍色清真寺單野，twitter推比穆斯林美國眾議員Ilhan Omar同Rashida Tlaib。媒體主力搵阿拉伯半島電視台。

@AJEnglish @IlhanMN @RashidaTlaib

由即刻送果籃探病
已經覺得佢地充滿智慧

sir又係你

pish

Yes Sir

新移民都係用呢招
上過前線 連登仔就原諒哂黎香港拎福利既蝗

都係一早block左

Sir 咩呀on9

死翻去你個狗竇啦警犬 吠多幾聲呀

邊間好食求推介

祝你全家都比狗輪姦雞姦

你老母晚晚比三萬隻狗輪流扑

屌你老母，你條女幫緊我含撚奶緊屎眼，死番出去啦黑警。

low cost high effectiveness
藍絲蠢唔係第一日既事

你老母比我屌到鬆晒啦

不得不講，侯強真係做得好高

要由心而發先得

sir

一個有四千正評嘅post你留到個接近三千負評嘅留言，都幾勁

利申已負皮

入去扑野算啦扑咩cctv

定係漢人溝鮮卑